個肺花左係咪一世， 唔會自我康復?

如果係的話，好危險，一中左就成世都好易無氣

係
屌閪都無力

花左如果係因為發炎 會好返
但如果肺纖維化... 就一世係咁先

咁發現得早，雖然花左，但可以好返? 咁就好啦

照X-RAY 個肺花左只係因為發炎
叫consolidation . 肺組織充滿液體
炎症係可以退

多謝你，咁我依家都無咁驚

想搭單問
係咪肺無花即係無肺炎？